燒著報紙！原來眼鏡係攻擊性武器！全部四眼嘅人請去自首！ : O )

哇，燒著報紙啊！！！ 我正式宣布眼鏡係攻擊性武器！全部四眼嘅人請去自首！ : O )